公務員凍薪通函正式發出 士氣立即大幅下降

好灰 陣間決左早5分鐘收工

你老闆777有得加喎

鐵飯碗，做晤做都36，士你老尾氣

公墓員不嬲冇士氣

公務員咁中意講士氣

淨係MPF 咁夠撚晒和味啦
DLLM

公務員返工需要咩士氣

本身無士氣，減完都係無士氣

公務員士氣影響政府運作 行政服務速度
決定將手上工作延遲一個禮拜

扮咩凍薪呀 明明照升point

我寧願你加
19腦細今年實跟

有point跳
你話全世界凍point就話

士氣係用來威脅加人工！

特首同埋司局長唔係公務員

其實外界都唔會覺得有分別

有幾多MPF?

奴隸只需要執行指令, 講乜春 士氣

本身延一年再加多一個禮拜

有士氣係咪唔駛出糧都肯返工?

慢慢宣誓做黨員啦

黨員就黨說了算啦

加人工果陣先通士氣，平時晒9氣

士氣既係錢

心水清

想知有士氣同無既分別係咩

做36唔做72

準備好宣誓未？

減wo
你消息既source 係？

公墓員學人講士氣

因為公墓猿如果連士氣都唔講係冇其他selling point

無知一問, 公務員士氣用黎做乜? 增加工作效率?

是撚但啦

死返去宣誓啦仆街

唔係冗員邊會入政府做

凍point可能會暴動

唔比加油

班狗有ot呃
其他公務員捱下啦

人工快啲同大陸啲官員睇齊啦

max左 冇得跳

士乜撚嘢氣，有士氣咪又係hea做6點收工

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #快閃文宣 #取回強積金 #Twitter #流亡政府 7.11-12 初選

small potato 唔洗

其實班公務員知唔知乜野叫凍薪
年年有point加仲嘈 離撚哂地

屌你，我哋凍咗10幾年啦

士乜撚野氣
鳩返都係照出糧

宣誓效忠 加返士氣

唔識既會話：屌，未仲有point 跳。
識既就：DLLM 。

啲On9 通常都認為跳point 係無上莊，可以一直跳跳到去司長級！

d公務員真係好x賤，講士氣
簡化栽員制度，睇下你仲有冇士氣

22%

其實政府凍薪
私人巿場又跟政府
即係全香港含得

從來沒有，從來都沒有

一入職就22?

一係加中低層
高層唔加
啲高層一加加幾皮
夠加十幾個中低層

唔到退休都拎唔到，除非移民，一個唔好彩需要著草更加拎唔到

無限跳pt咩on 9

我識幾個it fd逆市加薪20-30%

d人以為aco 可以跳到首長級個point

IT係疫情下生意好左好多
利申：IT狗，職已升

一定年資先有

市民：

點可以睇到士氣有幾多？

唉呀，咁我聽朝返去坐到11點先開始做野

無計，唯有又要sick leave回血

成日覺得65歲先比咁大舊錢我係冇撚用，65歲可以做得啲咩

升職加幾多 唔係玩停薪升職

加人工士氣懶性-5%
凍新-25%

笑話來

有得加
唔多
因為都係中層
野就要做
權利就無
鑊就要揹咁囉

下？垃圾都有士氣？
無士氣去hea呀？

邊個仕氣下降邊個就係癲覆國家

還我1.98

自己閉門會議加自己人工
轉個頭凍埋你班傻仔薪

升職唔一定好喎，加咗嘅人工夠唔夠cover先，唔夠寧願留喺同一個位

本來蛇3個鐘，冇士氣唯有蛇6個鐘

本身都中層
升左都中層

一般工作都係視乎人工高唔高
公務員人工高，人工方面已經冇得嘈
惟有攞士氣嚟講下啦

一個月4舊水都唔肯加

你唔凍點加退休金

on9個個都有雙糧咩 又loop

根據以往經驗，凍薪之後個1、2年都會加得好勁，補償返哂

經濟好就係囉

當啲私企要減10% 人工

士氣就會好返架啦

好黃果啲慘啦
做唔夠10 年得個桔

諗多左 簽左紙宣左誓 cctv都唔洗check 拉

凍薪 要簽紙/宣誓效忠 仲可能移唔到民 返嚟做乜鳩

士氣

勸下屬勿蛇王被阻 投訴後遭威嚇 文職男反被海關斥違紀要處分

食環養蛇王 日巡一小時 嘆早餐逛書店兩個鐘

加入共產黨先啦

個個無心做
無大志做志氣
得番士氣

佢想你到65歲果時有一大舊錢

咁就咩津貼都申請唔到

為國家服務係光榮，應該將所有人工捐俾國家

聽朝咪又係返工你地班政府垃圾走狗

簽左紙宣左誓應該跳point啦

8000加到10000係唔錯既

唔跟通漲加 不過pt照跳 又贏

士你老母臭西
打三國志咩

連登仔點識諗咁多
公務員喺佢哋眼中係仇人嚟
大把港資公司都係睇政府頭嚟決定加唔加同加幾多

公務員決定全力炒股，手上工作順延，直至恒指轉跌為止

去到max嘅話九成九都係overpay
利申支持政府鳩洗錢，最好聽日加碼每人派多廿萬

佢立咗大功，你呢？

幾時出人仔呀？

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

打機咩降士氣

公務員年年加今年不變都係加左

連登公墓猿話係就係啦

公墓猿大部分有跳POINT.
777, 高官, 議員 捐人工 (-8%)
私人企 凍薪, 減人工, 減BONUS, 炒人, ...

公墓猿 WINNER

平時有士氣？

士氣條bar爆左可能可以出大絕

大絕=射波

收唔收到風遲下會唔會wfh

少個c，ao就得啦

推 直到最後的勝利

你啱

你廢囉證明

士氣 drop to zero 要敗走

我地呢d介乎政府與私營既好慘
今年又凍薪 又冇live adj ，
死人都吞盡pop

得公務員先需要士氣加持

好多人以為話15%/18%真係比晒你 唔會理其實如果做唔夠10年佢剩係會比返5%你

嬲埋呢次好啦,宣左誓,你一話不滿拉撚晒你地去坐監